訓覺背痛，有冇得搞

呢幾年訓覺成日背痛，一訓醒個下就痛
大約係屎忽對上少少，痛到好難再返訓

搵少少野zip 起個位訓又會舒服少少
另外左右轉身啪返幾野都會好少少

可以點樣尋求協助

Lm

可以去睇醫生

係肉痛定骨痛？我之前腰骨痛，去過針灸，幾好，西醫只會開止痛，斷唔到尾，有需要可以比地址你搵下佢

有冇路數？

我都有時係咁，係咪日頭坐得太耐

我都唔算清楚
個人感覺似肉痛
條女都係叫我去針下
但想上黎問下巴打意見先
睇下有冇類近既分享
最怕呢d野，唔知明確咩事但又要不斷睇睇睇醫生
情況唔算好嚴重，但我覺得係有事先會痛姐，得閒多d閒錢既時候要搞搞佢

會唔會係床褥太"淋"?
如果唔係做開運動既人
瞓硬小小既床褥可能會好好多